人愈大啲口味愈黎愈奇怪

細個剩係食甜味咸味
去到中學時候只要濃味既野都好鍾意食
再大個啲既時候開始覺得食野剩係想盡量清清淡淡食番樣野既味
去到呢家開始鍾意食細個最憎既蔥花芫荽洋蔥
係咪剩係得我係咁

同你差唔多,開始食得冇咁甜同冇咁鹹
不過濃味嘢嚟講,辣真係戒唔到
另外蔥花芫荽洋蔥呢啲都係由細食到大

反而我由細都大都鍾意食咸野 連蛋撈飯都要落鼓油

二樓死全家

我係慢慢鍾意食啲配料多過主菜

咸酸菜炒牛歡喜, 食晒D 咸酸菜

On9連簡體字都撐 垃圾

專門食哂啲餸頭餸尾